迪士尼可恥，強制調職不補水。

是咁的，由於迪士尼樂園新酒店即將開幕，需要從樂園餐廳、快餐店及戶外小食亭作出人手調動到舊酒店工作以填補人手空缺，但是被強制調職的員工只會得到原本職位的薪金，公司表示不會作出薪金調整。

以酒店餐飲部新入職員工爲例薪金爲
$13,800，相比最低工資的戶外小食亭職位薪金$11,800相差$2000。

有員工表示不願意被調職位，這是公司沒有資詢的情況下強制性的，沒有補水更加不合理，應與酒店員工薪金睇齊。亦有員工表示明白公司作出的安排，這是沒有辦法的事也不能作出反對。

轉左呢個ceo後所有野都變得好差

亦有員工表示明白公司作出的安排，這是沒有辦法的事也不能作出反對。

即刻Quit la

每月195h 變每週45h
變左一個禮拜返6日都無ot

有 不過屌你老母第6日頭幾個鍾變撚左義工

仲可以編更第一個禮拜放頭下個禮拜放尾，連返十日。

辭職公司可以找另一人，問題不能解決，只有更多人被壓窄。

集體辭職

無左五天工作？

每人都有自己包袱同負擔好難結集力量，好多香港人都逆來順受或者唔關自己事就冷感，就好似佔中咁。

亦有員工表示明白公司作出的安排，這是沒有辦法的事也不能作出反對。

亦有員工表示明白公司作出的安排，這是沒有辦法的事也不能作出反對。

亦有員工表示明白公司作出的安排，這是沒有辦法的事也不能作出反對。

THIS IS 港豬。